---
title: Какую цель преследует организация вами информационной поддержки?
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---
После установления целевой аудитории необходимо определить, какую информацию вы намерены предоставлять каждой из аудиторий. Цели вашего проекта в области информационного обеспечения будут отражать ваши намерения относительно того, что ваша целевая аудитория должна узнать, вынести для себя или чем она должна руководствоваться. Вы преследуете цель убедить, защитить чьи-то интересы или повлиять на стереотипы поведения? Вы хотите информировать вашу аудиторию о достигнутых успехах и результатах? Определите основные идеи, которые вы хотите донести до каждой аудитории в интересах достижения поставленных вами целей. Поразмышляйте о том, какая информация будет востребована аудиторией и поможет вам успешно решить задачу информационного воздействия.